憑呢一首歌我敢講「張敬軒」係香港樂壇歷史第一人

成首歌 無論係 詞 曲 節奏 音準 氣氛 張敬軒既演繹都係頂尖

由前面慢節奏 營造一個痴心 痛不欲生既感覺
到2:01 眼神變化 壓低把聲 第一句 「立什麼心腸 我對你極善良 如若你肯想想我這樣受傷」
即刻轉化為一個 「恨」字
撕心裂肺既感覺

再到3:25-3:35 呢10秒既吶喊推到上高潮

再到最後一段 終於醒悟既感覺

成首歌只可以用兩個字概括
「完美！」

抵呀，抵

真心講句 琴晚viutv成班人合埋
都唔會夠張敬軒黎

李克勤都屌打佢啦

李克勤係top10

張敬軒係神檯級

On9

你呢啲 90後 就30既老野就緊係聽克勤哥
我呢啲20都未到既00後 就緊係聽張敬軒

我聽開周深老師

識貨 《大魚》係好聽

不過都係focus翻張敬軒呢首

有咩特別, 舞台表演上係幾好, 但唱唔覺得有咩咁好聽, 得個浮誇, 但又慢到傻

絕對認同，呢首歌同呢個版本係我心目中嘅no.1
題外話一八年同二零年Live都唔差

20我只係最鍾意一首 「雪花抄」
第一次live

吹到咁大

我都唔明老乜撚嘢師，而家你係佢學生呀？

好勁
依家唔知仲唱唔唱得番

泡沫呢

gem老師

認真 就算男女一齊講
都係張敬軒勁

gem都犀利 直情可以話係亞洲華語一姐
論唱功不相伯仲

但呢一段張敬軒真係太強了

你認真聽 感受一下
就知無吹大

真係好癲

負皮個啲係咪林家謙打手

老蕭都屌打軒仔啦

皮囊

90後聽李克勤
我80中都麻麻地李克勤，應該80頭已經過40先聽

加咁多變化真係聽唔慣

唔通演唱會唱翻同cd一樣咩
咁我係youtube聽就得啦
如果唔係俾錢佢睇演唱會做咩

成首歌簡直就係一件精美 完美既藝術品

90後聽張敬軒大

我90後，身邊差唔多年紀嘅朋友應該冇乜邊個聽送禮勤，反而聽同埋支持張敬軒嘅係大多數 原來90後比00後嘅印象已經係聽李克勤

李克勤收皮啦

細細個嗰時李克勤已經好霉
張敬軒未出道個時係聽單春

井底思想永遠唔接受百花齊放

當我地mirror流啊

一個歌手最重要把聲嘅辨識度
連巫啟賢都認唔出佢把聲就算啦

李克用

送禮勤係咪個陣有套一電視劇唱紅日
80後第一次聽到佢既歌就係呢首
之後好似已經係到, 佢同香港小交響樂團個版本既月半小夜曲(之前完全唔知有呢首歌)

學友>>>單春>>>張敬軒+側田>>>>之後好似真係跳到去林家謙先留意返

00後應該係聽姜濤 bts
樓主扮00後可恥

我老閪都打柒你啦
柒頭

唔係第一都係神台級

90後先聽軒叔多啦

咁唔通我話屌你老母又同你老母有親咩

的確好出色，但講到歷史第一人又真係未到。林憶蓮梅艷芳羅文等等，喺呢種演譯上都好高！

成班基佬喺度跳舞

黃定藍先？

唔agger 小肥 柏宇 都有差唔多實力

咪玩啦ching
小肥
陳柏宇有hins 1/3既實力啦

姜濤代言麥當勞都咁多人聽
黃定藍又有咩分別